英國jj入嚟留個tg啦喂！

想開個group吹下水 分享下英國嘅趣事 定係已經有個group

有啦 ching新嚟uk？

係呀! 可否加埋我?

@hopeptsigh